2020亞洲電影實力排名

韓國
印度
台灣
伊朗
新加坡
泰國
香港 (獨立電影除外)
中國(獨立電影除外)

有冇補充

日本你唔當係亞洲?

日本沒有電影，只有真人版動畫

新加坡有咩電影

新加坡 真心唔識有咩戲

屌你老尾黎緊劍心真人版準備提名oscar bp

(笑)

台灣都要加返個獨立電影除外

愛情動作片

新加坡肯定低Rank過香港

小孩不笨？

笑你老母咩崇韓狗
講真成日吹奏咩人性陰暗面 我是但搵套最垃圾既進擊的巨人真人版都已經講得好過哂堆垃圾泡菜片

我都係反韓
係笑你on9拎啲真人版出嚟比較

真人版唔係電影?

真心定假膠

素食漢堡肉係唔係漢堡肉， 公開大學係唔係大學

熱帶雨？

香港真係車尾燈都見唔到
票房實力(掃毒)都有得爭下嘅
劇情小片(淪落人)又出唔到國際

1. 韓
2. 印
3. 台 (開始追緊)
4. 伊
5. 日

星馬泰3個鬥廢
中國更加RIP

黎巴嫩 - 給我一個道歉

我會咁排：
韓國
泰國
印度
日本
伊朗
新加坡
香港
中國

加埋台灣就
韓國
泰國
印度
日本
伊朗
台灣
新加坡
香港
中國

算鳩數啦日本今時今日一早唔入流

台灣會唔會咁低
蔡明亮+侯孝賢+李安 呢三個攞好多歐洲三大影展嘅獎

有共產黨華語電影永遠都冇抬頭既一日

俄羅斯呢？